北京同仁堂李嘉誠有股份

呢次死火啦，燒咗誠哥啲嘢，點算

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

天滅中共 全黨死清光

快啲推比克驚

個少少錢，誠哥當你班友係細蚊仔百厭姐

黃台之瓜

打下手板，下次唔好啦

李嘉誠啲資產多到佢自己都唔記得啦

誠哥：係咩？碰！